男子生殖器塗花生醬 狗狗整根咬斷吃掉後遭撲殺

英國蘇格蘭一名22歲男子，生殖器遭自家狗狗整根咬斷吃掉，男子一度陷入昏迷，與死神搏鬥。事後警方發現，男子在生殖器上塗抹花生醬，誘發狗狗攻擊。

據英國《太陽報》報導，這名男子在生殖器上塗抹花生醬或其他食物，並引來自家鬥牛犬「大個子小子 (Biggie Smalls)」的攻擊。狗狗把男子的陰莖整根咬斷並吃掉，男子被發現時已經倒在血泊中，整個人陷入昏迷，一度與死神搏鬥。幸好男子經治療後，現已恢復意識，但陰莖已經接不回去，恐終身成為太監。

警方表示，一開始以為男子遭到友人打鬥撂倒，但之後證實事發當時，男子只和「大個子小子」在一起，相信牠是單獨犯案。警方也指出，之後在男子的同意下，大個子小子遭人道毀滅撲殺。

好玩唔玩攞鬥牛犬黎玩

想嘗試下被含o既滋味姐

牛油狗花生醬狗

相信牠是單獨犯案。

做乜要係隻狗面前咁做 隻狗幫你含姐都要人道毁滅

餵貓咪無事囉

完全唔覺得可憐

咁後生就無jer， 以後可以點過

食飽飯冇野做，玩呢啲

可以變性